啱啱食團年飯未來外父問我佢老婆啲鮑魚好唔好味？

我答：過咗時間有啲老， 雖然黑黑地，不過幾多汁幾甜

講完未來外母面紅紅夾條海參自己入房食

外父條海參好唔好食？

洗唔係好乾淨，中間有啲白色嘢

而家時勢咁緊張有得笑下都好嘅
恭喜發財

姐係你屌左佢老母？

美元發彩恭喜大家發財